--Controles basicos 

-W Marcha alante
-S Marcha atras
-A Girar ruedas hacia derecha
-D Girar ruedas hacia izquierda

-Espacio "freno de mano"
-LShift "nitro" propulsion extra

--Extra

-Los orbes azules paran el tiempo 
-Las barreras rojas si las pisas te destruiran las ruedas

--Tip
-Cuidado que el coche patina mucho pero era eso a cambio de que le costase mucho mas volcar

--Valoracion
-Yo creo que por lo menos merezco un 7 porque tengo todo lo que pedias y unas cuantas cosas extra, lo unico que me a faltado es que no e implementado Scrip table objects como tal por eso el 7 si no yo creo que algo mas sacaria.

